有無人有睇《鬼影特攻以暴制暴》？

地下勇武派，仲有係香港取景

預告：

人地場革命一日搞掂

爆炸&爆炸
到中後段已經唔知做乜
不過睇佢d戲唔需要理劇情
變型金剛就係咁

其實幾好 唔洗用腦

輕輕鬆鬆爆谷片

更正一下：取景係電腦特技 非實地取景

Of course

香港係假的

一般，唔洗用腦

你睇下邊個係導演就知點解

I know that

珍珠港大導？

個港景幾假下

成套戲比我感覺就係D爆炸場面好多火花同埋D車好易散

d火花好撚莫名其妙，乜柒出都出火花，而且火花好似煙花咁，唔知做乜鳩

唔係好知套戲想點

變型金剛呀

好多位都搞gag, 無啦啦整句eminem歌詞，最尾又扮batman個alfred坐低飲咖啡
不過我覺得d剪接有少少奇怪，有d位又幾有新意，例如將成架船變磁石，但d槍聲好假，演員槍械運用都唔夠專業

戲入面話獨裁者會搞醫院,大學
中哂

Michael Bay

兩套都係佢拍

垃圾到仆街，睇到最後見到導演個名真係笑咗出聲

4/10

呢部戲喺印度應該會大賣

因為有歷史可循

玩自嘲